屌你老母大雨雲（有圖）

我屌你老母阻撚住哂
同女神等左成粒鐘

點解回呢個post?
夠潮law 又夠創意 多人
我想回你 可以quote你
我唔想回你 可以ignore你
樓下你quote咩呀 quote字點解丫
引用呀
quote我丫 quote丫
我quote你 你quote我 正呀
你試過quote甜野被bam未,你俾人bam過未呀
你話被bam既人係你偶像丫ma 你見過pxtxr_bam未
係咁貼2.9級甜野既人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢俾人問候,要seed,佢俾唔到
你知唔知佢親眼睇住佢老母俾人問候,要seed,佢都俾唔到
你知唔知pxtxr_bam諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做放seed人
佢唔想益連登仔
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都想要seed 我都想
其實 down唔download 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 貼j圖 係要post埋種子ga